自由鳥定SUN MOBILE

原本用緊CMHK 5GB無限 然後爆咗就限速。
但撘西鐵用真係好垃圾⋯完全用唔到
然後我個plan $208 ，屋企1gb $160

10月就到期，見好多人都用SUN MOBILE OR 自由鳥。

其實返工都好少真係不停用電話，返到屋企都轉返用寬頻。
所以我都係求撘車，岀街 上到網但又唔洗load 空氣。

唔好同我講轉用儲值卡，我用咗個號碼好耐，點都一定要係攜號。

你哋點睇？

Sun Mobile 自由鳥

兩樣都用過

如果你用csl wifi就sun mobile

無就睇你要比$90 定$96

兩個都正常咁, 當然要睇自己地區, 唔好諗住地鐵上得快就得